女友買到我成車都係佢d公仔

女友好鍾意minions
一開始佢買d minions坐墊 頸枕我都冇所謂
之後越買越過份
連後座都放埋公仔
前面仲有十幾隻個頭搖下搖下
佢啱啱又話想再佈置一下
可以點制止佢

分手

叫佢夾返一半供車嘅錢

係佢間房擺滿晒你d女女J圖

另加部無限loop住係到淫叫也咩嗲嘅喃X機